強烈建議有風暴後假

好多人屋企都因為個風有不同程度既損毀
政府係咪應該身諒下市民
俾佢地收搭下屋企

唔係，只係今次太勁
好多人屋企都有事

體 月廿

多謝